行動Post

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

push!!!

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Push

行動po

push

推

抖夠喇

hongkonger!